今晚扑野夜唔夜，英文點講？

反正都無行嫁啦，今晚盡地一舖啦屌

Common block tonight?

Tonight fucking night or not

Yes it's a fucking nice fuck night

Porn tonight , ok !?

樓上巴打邊度讀翻譯㗎？好高汁喎

ok

love you more than I can say

呢句真係扑到野？

就係你

無巴打教路

Your spring pocket will be barbecued

R 西好過打飛機

i go to school by bus

Grab u by your pussy

Starry starry night, fuck you very hard

Tonight pop ya night not night?

屌你

me power powerful

I go to eat girl by dick

Today Boxing day to night?

呢個有feel

Yes

Tonight fuck u night no night

Fuck you right on the pussy

in, 打錯

Tonight fuck with you and I?

好似係

HOOK ME UP?

You want some bananas tonight?

叫雞好過摸大脾

Jack

No night no night

Fancy an early night fuck?

斯洛伐克叫 slow fuck

oh yeah

Tonight bang bang ok?

ho ball

Is it too late to make love tonight?

sure why not ?

今晚夠薑攞你塊八達通出黎

不了

Octopus banana tonight, too late

Porn tonight?

is it fxxk tonight too late?

一定係

Tonight block ya ya ng ya

Netflix and chill

似樣啦

Ok

No

Tonight night night

做女人有優惠？

英文就唔識啦
歌我就識唱

屌你正呀喂

同過一個BBC講呢句，話唔明
跟住用英文講"Tonight have sex. Is it too late?"
個BBC聽完個翻譯即刻明哂

Sure , why not ?